其實我真係好鍾意你你知唔知

我愛你

noted thx

大屋住得爽唔爽

幾爽 不過想同你一齊住多啲

烟你老母

oic😂👌

我都好愛你 你又知唔知

知啦

香港常見的「異體字」
在香港，同一個字可以有不同的寫法。例如: 「匯」和「滙」。我們稱這種情況叫異體字。

匯 滙
群 羣
裡 裏
峰 峯
恒 恆
烟 煙
啟 啓

巴打分清異體同簡體先屌

嫌命長定貪你大粒墨

想屌女了。。。。

好啦錫返你
Muah

其實好掛住你
落雨天會想到你
大晴天也會想到你
想到你會跟誰在玩樂

I don't want to die babe..

我做過資料搜集先用烟架！
因為我覺得夕爺寫不來也不去寫得好好

你係最迷人架 你知道嗎

但係你又要咁忽冷忽熱

我會好好對你。。。

我唔想太進取會嚇親你

又真

你溝曉穎果陣刀系甘講。。。
最後你點對距。。。
我吾系吾信你 但小妹我受過太多情傷
佳囝。。。你畀啲信心我好嗎。。。

走撚啦死毒撚

此木為柴山山出
因火成烟夕夕多

距俾帽俄帶。。。。俄吾想加。。。。
俾次機會俄。。。巧吾巧。。。。😞

佢唔知